割既要死全家

集中屈落狗度 唔洗捉鬼

不完美，可接受，要改善

d 人出曬去
班5毛風向撚又出曬黎

自己睇路

核彈都未出 割乜撚野